有冇巴打女朋友唔撚比人掂

係觸碰嗰種掂，一掂到佢就會話唔好掂我/推開我
有冇手足都係咁

利申 非基

你確定唔係你幻想？

你確定佢真係你女朋友

不要說了

佢又喺ig睇explore 開啟一心不能二用mode了

繼續自言自語

我通常直接除褲插佢

佢會推開/摑鳩我

唔撚畀人掂女朋友就有

以為喺電話同你交流
每個msg都比宜家嘅對話有血有肉
你話係因為對得耐
厭咗

我真係寧願唔好見咁多
起碼你仲會對我有期待
仲會可以有不捨

愈容易有就愈唔會去珍惜
你返工都仲好地地
接返工放工 都仲會對見面有期待

但宜家日日都唔知做緊乜
我仲後生 唔想咁快體驗60歲夫婦生活

開始覺得搵返你係一個錯嘅決定
原本以為好好對你就會好
原來點到即止先會永留傳

就算幾愛都好
都冇可能忍受到
一句有靈魂嘅說話都冇掛

或者你只係當我係伙食
當呢度係酒店
如果係 不如你做返個好人
因為我自己已經走唔出去
我一早已經鍾意到你仆哂街

我知你同你講實會話我發癲
但我發誓我只係想好似以前咁有講有笑
互相派下膠
我唔係想要冇意義嘅一兩下身體接觸